日媒突爆特朗普考慮訪並承認台灣是國家！？ 美再售台無人機等5項軍備！究竟真相是什麼？ 〈蕭若元

日媒突爆特朗普考慮訪並承認台灣是國家！？
美再售台無人機等5項軍備！究竟真相是什麼？
〈蕭若元：蕭氏新聞台〉
2020-10-14

memehongkong
707K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：

#33 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

入去睇下電郵內文，希望對推動香港民主有幫助